啲暴徒成日話警察錯

講真我係差佬就一齊罷工
放長雙眼睇下無咗差佬維持秩序會有幾亂
等你仲話我地濫權

好啊快啲

佢地興攬抄, 好BUY亂

ot十萬蚊一個月 咁搞落去好快就儲到首期
警狗點會罷工

一定大亂啦
休班警犯法率咁高

樓主速龍小隊成員嚟
未block嘅朋友快手block埋

一定要拉埋差佬落水，如果公務員唔捍衛自己權益，任由大陸人各形式進入編制內，鐵飯碗遲早生銹。唔應該成為白衫、共匪的Comdom!

Sorry串錯字！
除暴安良，不作Condom!!!

等你

做狗改不到吃屎的習慣。

支持

番份工日日扑濕人無後遺症幾皮野
你俾個理由佢地罷工丫
呢班人無理想無良心對社會無承擔架，仲會同你講道德咩